溫馨提示！！佢鍾意既唔係你！！(2)

冇人開POST嘅

咪你開

等緊你開

仆街比左負皮

唔係我1001

扮新人lm

真新人here

過兩日約出街之後黎個賽左報告

一向的bad ending

希望啦

男人喊咩鬼

自私娶

因為我真係驚冇咗佢

真心等到佢27歲都得

佢愛你嘅話驚咩?

點解要27?

on9

其實係俾時間大家ready

以我感情台台主嘅經驗,

冇所謂啦
做一世哥哥都得架
只要佢係我身邊就得

無龜絲

唔該巴打

邊兩個偷偷留下負皮

係咩角色唔重要
重要既係佢係我身邊

呢到已經有個失敗者
好難放得低

做咩自爆

偽獨可恥

年輕人。。。

自己同自己對話

成個香港嘅女仔等緊你

悶

SAME SAME啦

話左唔爬文,哥哥好忙架

叔就叔啦

最憎人亂叫叫錯曬

比屋企人問點解星期六都唔出去

我係叔叔,咁佢爸爸咩叫爺爺

player,中出即飛

咁咪可以分佢身家

無端端分咩身家?

別騙我

i love it

你係佢叔叔 佢爺爺會身家比你唔好咩

咁多謝先喎

個心喎

小妹妹唔好太信愛情,出到社會就知咩事。

你估個個好似我咁好人

自己派好人卡比自己係咩事

我唔搵你，唔想愈踩愈深，點知你就搵番我，點解咁中意折磨我

好人同壞人都唔識分

係屋企FING咗成日唔FING啦

如果一個男仔，問你：你覺得我係一個咩人？ 然後你唔答，佢死chur你答佢。 咁佢會唔會係有咩目的。

等你答鍾意佢

唔好俾幻想我屌 我鳩答咗其他嘢

佢有冇再FOLLOW UP先 或者更正你咁?

佢點Chur 法

唔答佢+話未諗到，然後佢隔兩個鐘問我一次。chur到我頂佢唔住 最後求其鳩答佢，利申：我係鐘意佢呀吹咩 但我又覺得自己冇咩可能。

你地應該幾好前途先岩架咁

屌佢老母忽冷忽熱，驚俾佢呃。我有問過佢點解冇啦啦問，佢開頭答A，再夜啲問佢，佢又話B 屌你老母鐘意我又唔講正仆街

你有無比過啲咩signal 佢阿

我覺得自己有。 但我淨係想知，如果你當一個人係朋友，會唔會死chur人答，佢甚至話咩 叫我寫篇文俾佢

你又問返佢同一條題目咁

正常唔會死chur 囉 不過鍾意人又死chur 既話都係趕人走姐

就算幾親近我都唔會CHUR人

唔知佢，但佢話咩 ： 你肯答未？
我自己都嚇一嚇，仆街 心諗唔通冧我？但屌佢老母有時佢會已讀我。

平時講嘢係唔係都係咁樣先?定只係呢題問題會咁CHUR你?

平時唔撚會。佢突然冇啦啦問我，嚇鳩我。 仲要臨瞓前。 然後chur到第二日臨瞓前我先答 因為唔知點答好。

但佢平時會主動搵你傾，大家互相主動咁啦，但佢有時又會已讀你。仆佢個街 最仆街係明明係佢搵你，但最後佢已讀你。

你又照版煮碗試下佢
我自己唔會問普通女仔呢題問題

大家都會主動已經好好
最怕係得一面主動姐

但佢仆街嚟頭先搵完佢 佢已讀我 真係鐘意我又點會已讀。

已讀完幾耐先覆
不過要睇對面係唔係成日秒回人嘅人啦 始終現實點交往先最作準嘅

我都覺其實死CHUR真係好扣分

我鐘意俾佢chur 但佢已讀我又想點

佢好睇心情做人，佢心情好就咩都得。

真係要睇每個人點對待MESSAGE呢樣嘢啦
有人興睇完諗下先覆有人興秒回 冇得一概而論

好難捉摸姐

佢有試過隔好耐先覆 但中間會睇撚曬你story但又唔覆你

係呀死仆街嚟

可能佢好享受STALK人嘅過程 睇完又唔覆

睇心情真係無路捉

仆街但佢之後傾計會提翻你story嘅嘢，然後試過睇完你story好撚耐，之後第二日quote你個story同你講咩咩咩 怪人一個

呢樣我估好多人都會咁做 以前都有人睇完我D CM然後話你係唔係咩咩咩
好老實我自己都唔記得 唔係奇怪嘅

已讀咗我一個鐘已經，係咪冇嘢做到 屌佢老母我唔答佢佢就死chur冇天理呀真係

屌但明明睇完你個story，但唔覆你。然後留翻第二日覆你 冇人會咁怪雞掛？

可以試下CHUR返佢轉頭嘅 不過唔係人人受

我試過係幾日之後同你講返你之前係唔係咩咩咩添
真係唔提我都唔鬼記得

我唔敢。其實佢有話，佢都有問過其他人點睇佢。屌啦媽但我心諗你唔會係每個走去chur下話？唔通佢當我朋友

成日問人點睇自己其實有暗示佢係有啲自卑嘅人 如果只係朋友先問都冇咩嘢嘅(雖然都幾奇怪架啦)
你係講佢優點定缺點先

我知佢係依種人 我最後講咗佢一個缺點 佢睇完之後覆我幾粒emoji就算 正仆街我俾你chur咗成日，你最後竟然咁覆我就算

但真心個句 佢話約我出嚟，咩遲啲帶我去xxx啦咁 究竟有冇嘢架佢仆街仲唔快啲話鐘意我

問完人又HEA覆返人咁有趣
CHUR完人就係咁真係

咁佢有冇同你出去定係次次同係遲啲同你去咩咩咩先
有帶得你去點都有啲嘢唔通真係好得閒冇嘢做咩?

可能佢覺得我都hea佢掛 屌我又真係幾hea嘅講到九五搭八咁

唔係佢帶我呀，係佢叫我帶佢去xxx睇下，佢有一次約過我出嚟話俾嘢我，我rejected

...你對佢有好感但係佢CHUR你嘅時候就HEA應
唔係應該好緊張諗好多嘢咩

叫你帶佢去 我諗唔明啊媽啊
想約人就光明正大比咩嘢人姐 搞笑咩

屌我地好撚on9，平時一星期見一次到啦 見到面唔會好多嘢講，但我望佢個陣會咁啱見到佢又望我 我錯覺掛 但的確我地對住個mon多嘢講過現實。

就係因為多嘢諗，先搞到自己唔知覆咩鳩 覆咗啲垃圾

冇人肯跳出嚟咁樣都唔係辦法
望唔望你呢啲都係signal嘅 但係唔係咩明顯嘅signal

比我就應該會寫啲好細微嘅事 等你知道你有認真留意佢
反而人人都睇到嘅就唔講
不過都過咗去啦 一係你再補兩句都未嘗不可

此post已死

我想咁但唔想俾佢發現我成日留意佢，佢會拎嚟講佢有話過咩：見唔到我係咪好唔開心/諗起一陣見到我係咪就好開心呢？ 咁樣 唔想俾佢知我鐘意佢。

一向巴打同絲打開post都有分別㗎啦 今日先上連登咩

原來你唔想比佢知
咁樣真係唔知點啦

但對朋友會講埋啲咁嘅嘢咩

龜時去左邊

我反而好奇怪 你係想當佢咩關係
如果你只係想做朋友唔想比佢知你鍾意佢 咁你依家答咩其實冇分別
但係如果想有進一步關係 又怕咩比佢知道？

唔知啊

好柒呀頂，翻工會見到，我臉皮薄 我梗係想佢做我男朋友啦

你唔暗示下咁樣玩到2046都冇結果㗎喎

求指南 以前係ex主動出擊

屌重點係佢笑過我樣衰正仆街嚟

返工會唔會有咩共同話題 比如做飲食講下飲食引佢約你出去咁樣
當佢問得九唔搭八咁就潤一潤佢到底你想點㗎咁樣

正常人都get到少少嘅

搞笑姐下話
雖然...我唔覺得咁有幾好笑

但佢知我多人追 仲要串我啲仔係咪盲咗

好多共同話題，同佢好多嗜好都一樣 屌佢老母最驚俾佢frdzone咗

有啲男人係擺脫唔到稚氣 仲係用緊好小學雞嗰套咩你好肥好樣衰好蠢啊咁去引人注意
呢點就因人而異啦

屌佢係小學雞嚟，成日笑你咩生得細粒生得矮

引下佢睇佢約唔約你咁 男人對自己有興趣嘅女人就算幾細膽都會約人嘅
反而佢平時大唔大膽先

咁其實如果唔係有惡意你都可以抽下佢水嘅
或者扮嘢打佢咁

淨係知佢之前有約過一條女出去食嘢，點知俾人請佢食檸檬 sofar 佢淨係口頭話約過我兩次，一次我rejected，另一次佢就話遲啲有時間再約，我就扮嘢話我先唔陪你去 然後佢就話，好囉搵xxx陪。

我有呀 然後佢打咗我一下膊頭 因為我笑佢樣衰

遲啲有時間再約又唔講實時間咁 佢係A0?

打返佢啦 打蛇隨棍上啦

我有呀 佢咪笑笑口

nola 不過上一段感情俾人hurt

呢啲我都會同朋友做

依家仲有冇keep住笑你先 其實有啲男人真係大細路嚟
咁樣做就已經係引你注意（given that佢平時唔係咁樣對人 ）

咁樣就難講啲啦 可能笑笑口但係未行出嚟
仲未接受下一個人咁 呢啲嘢真係唔知
要由日常扮嘢問佢

唔知佢對其他朋友點 但我肯定佢唔會笑佢啲女仔朋友柒 佢周不時攻擊我矮

你又係咁攻擊佢
然後真人又攻擊下佢

有冇人未訓

11點炸喎

我呢邊係CET 慢香港7個鐘

[member唉 佢自從上左大學就成日都好忙 晚晚都搞到好夜訓 睇佢啲相見到佢個樣憔悴左好多 好心痛 [/member]

skype?

包保即刻彈開 我隻手好凍
佢係連中文都唔識寫個隻華人

咁點講好 A0 JJ

新人入黎吹水

未訓定係已經訓醒

男仔明知女仔唔想睇套Interlord三級恐怖片，
仲堅持帶左你入去睇，
明知個女仔成套戲都睇到好不安都無任何問候/安慰，
係個男仔自私定跟本到你無興趣
呢啲男仔無係咪可以say 88

就快聖誕節啦啵 機會

比你拍到拖你都頂佢唔順啦 咪玩啦

佢拍過幾次長拖了
睇黎佢唔係咁鍾意我

咁都有人啱

鍾意你嘅話一定會就晒你

想抽水 但你又冇表示

我連手仔都見唔到呢 長期係袋

而家次次出街都開始唔會襯下衫，係咪追唔到女嘅先兆？

唔係收手架咩

套戲唔係普通恐怖片
係德國二戰人體實驗果啲嘔心野
睇到好不安
根本無心情唸抽嘔抽水
佢抽水唔成功都可以安慰下我掛
自己安慰自己就有

點麻醉 教我

成個人伏係佢度

收手啦
唔好再有咩希望喇

Hi

有冇人

有

表示正式收左皮。但令我更加sad既係我想搵個fd傾既時候佢竟然唔理我 唯有上連登講

我做你嘅fd

多謝你呀

而家成個人勁頹。明明好多野要做。但係完全冇心機做

冇fd做定你搵距外個fd佢唔理你

過左咁耐。大學既生活女又冇。朋友又冇。讀書又唔好。覺得自己勁垃圾同on9

好唔開心想搵個fd傾。但係寧願做啲唔太重要既野而唔理我

另外

冇人想收垃圾
請珍惜肯陪你既人

自問對fd我真係拎個心出黎既。但原來冇人珍惜 原來到最後我只係個普通人

不嬲都係咁

唉。大學識左兩年幾既fd. 自問係同佢交心既。點知原來只係佢有事先搵我。我有事搵佢佢係唔care既

女就順其自然啦
擺多啲時間落學業度先囉

幫推

問題係而家完全冇心機放係學業到

實際上呢個世界唔係好多人會將心比心
你行一步唔代表人哋都要行 唔好諗太多

不要再説了

大家都加油啊 未成功嘅繼續努力
失敗咗嘅繼續前望 人生路遠總會撞到仆街
放下或者係最好辦法

痛就係要拎出嚟講
人生無痛過點會完整

你地嘅痛好小兒科

冇拍過拖先唔完整

又唔係話小兒科 當愛一個上一課啦
以前有人咁同我講 我都覺得人生要豁達少少嘅

為咗唔愛你嘅人魂牽夢縈 訓都訓唔著？
一兩日都可以 再長就自己要識得收拾心情啦
人生煩惱咁多積埋太多垃圾點行落去

同自己講要成為更好更完美嘅人 令到佢為唔選擇你而後悔就夠

太理想

多謝巴打 我諗需要一段長時間先recover到

你地輸曬

有死路行定無路行慘d?我贏

我一向都係理想派
唔係咁我真係死十次都唔掂

點先可以樂觀啲

Sad下先可以了解自己仲存在 但係了解完就要move on
搵啲自己有興趣嘅嘢玩下 或者

我覺得返工都好麻醉自己

每次錯嘅時候都同自己講可以學到啲咩
對於放棄你嘅人 你要活得更好
仆街s只係想睇你點仆街 你就要活得更好比佢睇

Miss him

我都有啲掛住佢 但係唔放手繼續追落去有用咩

呢隻好好笑

愛就去強姦不要示愛

係唔係會變超級撒亞人

變聖人mode

聖人MODE咗好耐啦

你日日

唔打好耐 睇完蕭別離個POST慢慢介咗

又唔打丁又唔媾女

幾時話唔識女人

證明世界冇負能量

有正就有反 有黑就有白
點會冇負能量呢

上埋人地dorm比左藥人啦 見到佢好想抱住佢 佢仲要係到上Reddit 又唔抖下

肉丁阿～～肉丁阿～～

五香啊～五香啊～

我好驚好驚好驚

我就黎痴線喇

我覺得個心好病

一觸動果個神經要d時間先平伏到

因為我前幾日唔開心搵佢但被已讀

我所有野都係搵佢

得佢可以交心
唔係放負 而係我要傾計就搵佢

過咗呢個被遺棄既感覺就冇事

唔係

但因為係最需要佢果陣已讀 所以太大打擊 仲未平伏到

等我心情平伏返就冇野

D不安感會令我好唔舒服

驚弓之鳥
所以野都好驚

休息時間到啦 無論點聽日都係會嚟
放鬆少少啦咁多位（強行正能量）

唉屌

胃痛

胃仙u la diu

訓唔著點搞

仲早喎

聽朝要7點醒啊

有咩做

屌same 訓唔著

個個星期一都要七點半起身，個個星期日晚都訓唔著

我一定喊到傻9左
我仲同到佢講無所謂

你都失戀丫？

咁喊咩丫

有左下再失先痛

我一年前都係咁 結果放手之後好似輕鬆左 見返佢成個感覺都唔同哂

其實如果真係一齊到係咪唔洗表白 又或者表白呢個動作係戇尻

咁你個次係無表白既?

我都有聽過 但你睇下樓上

咩樓上

有個巴打話唔表白個女仔唔知 仲比人溝左

點為止睇唔出 雖然係慘痛回憶 介唔介意講下

我訓咗成七個鐘喎

其實表唔表白都會俾人溝左

咁好訓

唉 人生真係麻煩

頂唔撚緊

我都想寫中文比佢表白 但係佢唔識睇

不要再說了

我唔會比呢啲事影響自己太多
生活依然要過 煩惱一樣咁多

型到

頂唔住都係要過

琴晚因為佢訓左四五個鐘嘅表示

咁唔係可以點過

好既轉變定開始避你

哀能傷身啊 訓覺係比自己再上路嘅機會

成日個心囉囉戀 好撚掛住佢咁

係要樓主講到咁白

掛住然後可以點 再掛住又可以點

下屌 炒左車添 以為佢開始冷淡你

咁佢話以為成功左

屌 你都估錯啦

笑死 柒左 對唔住巴打

有時真係唔好估 咩都係咁話 好易炒車 sor乜尻

拖手都唔掂其實算點呢

岩阿屌 做人都係唔好咁多幻想

搵d野忙下

你問我啊 我都唔知啊

其實更應該正面小小 將自己變得更好 做下尖 學下野咁

諗唔明 已經一齊訓

你係長期係到架wor

唔開心咪上黎圍爐

雖然有口話人無口話自己 但與其係到頹 你又非她不愛既話 咁唔可以比佢見到你停留係原地 無改變 就算衰d講句他朝有人真係一齊唔到 你既改變都係對自己有好處

講到邊 上左車了

講到星期一嘅天空都係灰色

25歐有琴租咁爽

唔係阿大家都幾早起身阿

要同人share架 有人用就要等
仲要部琴無regulate 同voice

如果可以唔起身我都想就咁訓到永遠

睇唔到shared

都岩 我想鼓勵下你麻

快啲訓啦

想永遠發夢

新人留名

書包哥哥

我都好想

唔想見我

唔係

唔啱咩

睇過正版之後online個d好廢又唔準

Sc 真係差d 點解唔whatsapp

屌你老母港鐵今日架架車都妹下妹下咁

日日都妹下妹下

今日遲至少半粒鐘

大圍趕客好似係

即係點

其實係咪feel到對方hea就要收皮

係外面啲post見有人話東鐵又有事

咁要睇對方本身hea唔hea
本身hea嘅話都唔係收皮嘅

係

好熟啵

係時候收收皮

書包哥哥係咪賭波果個書包

早晨

原來個朵咁響

兵

成日俾人屌係燈

屌你笑死

no

佢唔識找我點算

驚咩,留番比未來嘅自己搞掂佢

我對你付出了青春這麼多年

換來了一句謝謝你的成全

成全了你的瀟灑與冒險 成全了我的碧海藍天

Same here

早期嘅周杰倫

同個朋友每日有互動達到某啲日子就會有既符號

送女友一個

得e首好聽

夜曲 止戰之殤嗰啲好正喎

未聽過

我覺得我仲正

你係絲咩

唓 咁快踢爆我唔好玩嘅

快啲聽

三平台已讀

大哥哥陪我玩

想喊

説愛愛情情不在 叫春春來來又走

即刻蛇王啦咁

春春春春春春春！

想死就會死

咁-6

如果期待得到結果
願意因你著魔

想死就會死我輪迴嘅次數都有成千次

扮到病死咁走佬

佢仲問我畢業未
唔好留我係呢個場啊 好撚遠啊師傅

又係西瓜

Me is sister

冇聽過呢位仁兄 未請教

係啊

其實我不知道他是誰

聽下

西瓜玩咗vocaloid好多年 好似係

把聲聽落唔差 但係有樣職業叫調音師

男嘅都唔要me

你咁樣我都想喊

你唔咁講大家都仲係好朋友

我都係唔想食朱古力姐

食唔食蕉蕉啊

點解會咁轉法

唔玩啦

搵食姐犯法啊係咁㗎啦好出奇啊
黃子華mode

調音師月薪千萬不是夢想

人來賞調音師一隻雞脾

秋元真夏

唔係好明 彈得好dry下喎

佢唱歌每次都靠調音師先得

胖虎

人家是第一偶像來説

唔識

都好正常嘅

好彩唔係話我脫節姐

去聽下乃木坂46 d歌

不了 女團不了

講到邊

出發煮飯去

你個名睇幾多次都咁正

以前一個女朋友幫我整舊登帳號果陣改既

咁你真係龜頭大？

煮埋比我食ok?

冇㗎 吹緊水

我又要

你由起身吹到訓教

咩啊我有返工㗎

我食你地食剩個啲得喇

又話好彩先無比大老板周到

唔好咁刻板印象啦,清泉先介紹你炸

器大好活

？

我成日同佢講我係型棍子
結果佢就幫我改呢個名

用家評價都唔錯

開心share

一陣貼圖

我可惜冇人知

錄佢音
咁就有晒證據

抵你架
唔識珍惜就係咁

從未實戰

已讀真係好撚痛

咩啊好比心機扮工架

聽開呢類 好似差太遠

佢胃痛
所以煮清d

竟然係咁
米粉唔係難消化咩

佢話想食

A union B
A and B
Set and subset 個堆

仲講呢啲會唔會廢咗少少

問題我d同學都唔係好明咁呢

巴打你YEAR 1?
如果YEAR 1唔明都正常嘅

我就聽住同學係到問on9問題問到我想嘔血

想識一個女仔

行埋去hi人啦

最大問題係連notes都無呢

咁有咩啊?

想識果個係有啲難度

我都想

一本書 成份pdf飛埋黎

有咩難度啊

冇Highlight?

得話邊幾頁 全部都要diy

各位好 如果成日都有同個女仔message
每當我Po ig 佢都會問我同邊個去或者佢識唔識
而係街撞到個男仔朋友po ig 我貼個唔開心表情 佢會話番比我知係邊個 到底個女仔係點睇？

而佢係街

本身係一般既舊同學黎 但畢左業之後 機緣巧合之下
大家熟左 到目前都有半年 據我所知佢無咩熟既男仔fd 有冇有經驗既巴 或絲 可以講解吓個女仔點諗

Flirt 下佢睇下點先

等佢哋答啦要 因為我唔會見人同異性出街就sad face

e類太直接啦 加上普通話

你hea鳩佢牙

屌 冇啦 係有時會唔敢講啲好flirt嘅嘢 好似好狗公咁

而家係度講一句先啦

去馬啦。。。

怕羞

唉 我盡量

你hea鳩我呀

熄左燈就做到

打咩飛機,
做人都冇心情啦

大技喎

亀絲可能係

做咩咁惡。。。

惡開 等你反省下

冇得罪你喎

你最靚

我放低緊個陣你又搵返我 知道你當初因為有事困擾無搵我 叫我原諒你 好啦我原諒左 我地又再好似之前一樣咁開心曖昧 你而家又走黎hea我 唉屌我好攰呀 放過我好冇 無心搵就唔好聯絡 一開始唔好對我咁好ok?

釣魚係咁

sorry

....

唔想面對

我連橋都度埋 下次約個女仔出黎就 表白!!

都熟落左半年 講吓對佢咩感覺都要

準備爆post了

1001

爆啊

搵人開啦

龜絲召喚

仲未爆嘅

自爆

1000